[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(11) 皇天擊殺支那毒唯

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論

至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係0:48)

(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

曹柔理嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動load圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴（而家叫曹柔理巴（屌改啲咁嘅名））

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁啱就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

Produce48 時期：

四、話阿櫻唔掂

五、個人評價唱唱下停喺度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、Mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無嘢話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 Soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出曬面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況嘅安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有啲腦嘅都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一舊得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一嘢撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出嚟嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校嘅人。發夠center夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發center夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、Meet and Greet 成班喺塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽喺中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩演都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲嘢 到個八婆講嘢時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻喺mail講佢成日喺宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接啲，喺節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙喺mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講嚟嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈曬啲料入牛肉度，睇吓小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

呀純嘅快人快語 一語道破

新po留名

NPLM

lm

留名

留個名

留名
搞到禾演咁sad
毒唯死全家

強國粉絲們 開唔撚開心呀....

毒唯 見到演sad到咁 你們可以放心歸西去了啦?

Lm

SamKuBi

幾日推爆呢個po

LM

我源!

用奈子推一下先

大家姐，件衫一收腰就出賣咗妳🤦‍♂️

播依part 果陣以為自己開咗fifa

真b

新飯留名

睇簽售repo 娜b 已經完全可以用中文對答 好勁

好cute

貓仔（Sakura ver.）

lm 支那毒唯死全家

我頂唔緊 有無多啲

源把聲 點頂

lm 死全家支那毒唯

個人認為近期한번만正啲

試整GIF

[Preliminary Disclosure] Who Received the Correct Answer for'Best Farewell' Diving VS Transit?!

其實係咪送gaming laptop會實用啲

應該係唔係都係匿係屋企

咁遲啲去海外行程點算
搵人送部G14俾阿櫻啦

佢上年電玩節唔係先收左部電腦咩？又送最多都係比mb用🤷🏻‍♂️，但千萬唔好比毒唯知

一部日本用,一部韓國用,無衝突架

嗰部好似係Lenovo desktop
鳩估都係放係日本

Lenovo

如果你仲玩緊 我會覺得你好犀利

EZ 掛機驚

有幾犀利
利申：仲有玩 糞驚得閒掛機禁兩下啫

咁快推定？

Arcade 純′s Vlog

有蛙

新PO留名, 已訂采源DICON

訂左櫻

+1

係囉

訂哂12本

ARCADE講果隻香水賣到無貨

采源愛我

歐

IZONE 將舉行線上粉絲見面會！ “特別的粉絲禮物”
30日，據日刊體育獨家報導，歌謠界相關人士透露，IZ*ONE將於下個月舉行線上粉絲見面會。雖然最近通過線上進行的KCON進行過迷你粉絲見面會，但這是IZ*ONE時隔一年舉行的單獨粉絲見面會。同時，這也是包括演唱會在內，IZ*ONE與韓國國內粉絲們自去年6月舉行的演唱會“EYES ON ME”後久違的見面會，因此這次的線上粉絲見面會預計將成為給粉絲們的禮物。成員們想出了各種各樣的點子，正在為粉絲見面會做準備。

準備課金啦

兩張r即係冇用

一本二百幾 ，有米

Sor 應該Po 一條link就夠

得返三十粒鐘

到時直接開新po

8月8日 播不朽的名曲

佢錫我 錫我 佢錫我啊
仿日錫我啊 鍚我啊

使乜驚 禾一定推得爆

推下先

希望大家唔好爆data

[quot[/quo

呢幾張影到奸奸地

我都想摸格甩底

我愛壞女人

積埋積埋成個月嘅GIF

係我見過彩元最靚嘅一刻

Lo到2046

食住飯食囡定食住囡食飯

11妹被大家姐抽水

慢慢睇囉 記得用Wi-Fi先load圖

好耐冇上水，推下po先

呢支

名符其實雙塔 幫我兩隊擔大旗

Yes

MBC確定舉辦中秋特輯《偶運會》！

IZ*ONE의 KCON:TACT 2020 SUMMER !!

幫推

用直拍幫推

幫手輕輕一推，記得不推文回覆

細力一推

出埋閃卡添

0:15 權

呢張笑得超靚

推

我只有微小的力量

.

唔得閒搵圖 sor 當減輕無wifi睇po嘅巴絲

,

食完飯 再推

想一嘢向下扯

anna造型好襯佢

Arcade呢

兩星期一集

靚到癲

妹妹line

nicebody

..

升球大墊

手足

請你食檸檬

530

532

533

535

537

三個都錯

一時手快

冇墊

血浴...

喵圖咪po

知道 唔好意思

加油

加油 加油

哇

世界で注目を集めるグローバルグループIZ*ONEと人気女性誌『sweet』とのタイアップ企画！
Miche Bloomin’ × sweetの世界に入り込んだ彼女たちが雑誌・SNS・店頭で展開されます。

又有野抽

There’s postcard random 1 out of 13 if you buy one box contact lenses. And 200 winners to get big poster

From the site it was like this
1day, 1box 10pcs ¥1793, 1box 30pcs ¥4268
1month, 1box 1pc ¥1298, 1box 2pcs ¥1958

タイアップ撮影はソウル・江南で実施され、日本と韓国とのリモート撮影に史上初挑戦！
この模様をメイキング映像として公開する”オンライン試写会”を2020年8月17日に実施。試写会参加URL＆ポスターが当たるフォロー＆RTキャンペーンを今後予定しています。

西利

小數怕長計
用"."回覆怕詳細

700了

好攰 要接力

幫幫手可以?

推未

38:21

我仲有二百張精心揀過既靚相未po

張張都靚 唔洗揀啦

拜託你啦

有啲表情唔靚

哩張終於見到係高清版 之前見親唔係低清就tune色tune到好奇怪

等我打埋superstar rank先

你再唔po我就會用"."回覆

咁你推住先

應該全部穩一千了

開始推返先

.....想解蜜了

long time no c

禾真

想接

靚到癲..

......

哩個係游擊con嗰次?

yeah

喊死了

我愛采源
采源愛我

...

jeng呢

減肥line

去去武器走

新PO麻煩請del咗第一段油b走音片, 因為已經死link.

nako好迷你

仲有

15分鐘

唔推了